感情問題一律建議分手

如題

抵你冇感情問題

其實通常覺得個問題咁易解決都唔會放上網講
同埋啲人唔抵得

no problem